比文宣巴絲既意見及建議

過左超過一百日 好感激你地既付出先 我相信有唔少人真係會透過文宣既資訊改變左佢以前既睇法 甚至參與抗爭
不過都過左一百日，唔知你地有冇發現到香港人既本質
係幾咁自私？
唔啱聽都要講 因為呢堆人我相信多過二百萬人
你身邊一定有人講過 (計埋街上面既人)
中彈唔關我事 死人唔關我事 比人拉唔關我事 自由民主唔關自己事
只要佢既利益(依家)係無受損 佢地就事不關己
我建議係放多D資源落去利益同恐懼呢兩個points
強調你地今日既袖手旁觀、事不關己係會對佢地自己有咩影響
例子：利益既核彈一定係緊急法CE可以沒收私有財產。
恐懼一定係新屋營。同埋如果輸左 就會係下一個新疆
行動post就一定要整到大大張。因為唔少行動其實所有和理非都可以參與，而連登係網絡孤島來，其實街上面既人未必清楚。
仲有留意到一樣野，就係響街上面既文宣雖然多，但都眼花撩亂，其實一個人經過係會有視覺疲勞而唔想停低睇。有冇可能分成資訊區同行動區咁。
最後一樣，有冇可以響一個行動之前淨係集中果個行動去做宣傳。首先都係果個視覺疲勞問題，其次係單一宣傳先可以搞到好大陣仗，好'墟陷'咁，咁先有大D動員力/感染力。

以上係愚見，可屌，不過都好希望有文宣組覺得有用

10連開始

1

2

3

4

5

6

agree

7

比你斷左
好 休息

屌 其實我算唔算開錯台

8

9

10

推

文宣放多些受害者的圖片

唔止謝sir，連er er er sir都……